https://web.archive.org/web/20050313021048/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=343

### [6860] 将人（元・魔神）	2002.06.22 SAT 01:07:02　
	
お久しぶりです。こんばんは、将人(元・魔神)です。
やっと香瑩の「100ｔハンマー」が登場しましたね。
「娘です。」とか「分からない！けどいけない事
考えていた絶対！！」の「1ｔハンマー」とかの
ツッコミのセリフのやりとりを見て、懐かしかったです。
やっと本格的にシティーハンターの仕事を再開したん
やなって思いました。
殺し屋のＧＨではなく、新米ＣＨの香瑩としての活躍が
楽しみですね。

### [6859] いも	2002.06.22 SAT 00:48:50　
	
こんばんわ。

やっぱりリョウにはハンマー（にたたかれるの）が似合うっ！
リョウも、阿香の中にいる香も、
今の感じがすごく「らしい」と思います。
みんながみんな自然に動いてるって感じで良かったです。

てぃーっす、レスっす！
＞葵さま[6851]
胃痛、うずくまって動けないほど痛かったのに、結局原因はわからいまま回復してしまいました。(^_^;)
葵さまはＴＶＫが映る地域の方なんですね。
私もＣＥの中の「喫茶キャッツアイ」が繁盛してたかが気になります。あんまりお客さんがいるの見ないですよね。（汗）
でも、元殺し屋のいかつい大男がマスターの店よりは、美人三姉妹の店のが流行るような気が‥‥。（今、銃口がこっちをむいた！？・汗）
失礼しました。（笑）

それでは、この辺で。
いもでした。

### [6858] OREO	2002.06.21 FRI 23:47:06　
	
こんばんわ～
今日は一人で木曜日だと思っていて夕方に金曜日だと
気づいてあわてて本屋に走ったOREOです・・・
今週のAH、ハンマー復活！！！ですねぇ。
ひっさしぶりにハンマーの登場に嬉しかったです（笑）
＜何気に隠れハンマーファンだったりもする・・・＞
なにげに私は小さい１ｔハンマーがすきなんです。
なんかミョーにかわいくありませんか？
それではまた・・・

### [6857] ひろ	2002.06.21 FRI 22:42:54　
	
こんばんは～(^o^)丿

一週間ぶりだなぁ～！

今週の感想です。

おぉ～、陳さん、モッチー、久しぶりじゃあないの！？
半分忘れかけていましたよ。お店繁盛してる？　時々、顔見せないと、みんなに忘れられられますよ。そして、一発ギャグお願いしますヨ！

りょうちゃん、最後に陳さんに電話して、お金を借りようとするところ、前回の信宏と全く同じような感じがしてならないゾ！
この分だと、あちらこちらに借金がありそうでだなぁ。阿香、りょうパパをしっかり管理してくれよ。香がいなくなって、箍が外れっぱなしみたいだから･･･。

それから最後に･･･。なんだか今週の阿香は、素敵に見えるなぁ！
ジョッキーについだビールの泡があふれ出るように、まだまだ小さい器だけど、優しさがいっぱい溢れ出しているような･･･、そんな阿香･･･。

それではこの辺で(^.^)/~~~

### [6856] 葵	2002.06.21 FRI 21:58:00　
	
　今日ＣＭ見てたら、「じゃりん○チエ」がＤＶＤ化されるとか…。ＣＨはまだかいっ！…ということで、Ｓａｅｋｏｆａｎさま［６８５２］私も早速行ってきます！

### [6855] 葵	2002.06.21 FRI 21:37:15　
	
　間違ってませんね？今日、解禁ですね？（笑）
　フツーの太ったおばさんねぇ…イリーナさん、きれいな人やんけ☆なんだかやっとＣＨらしく、「悪役」って人が出て来ましたね。次号あたり、リョウと阿香とのＣＨらしい仕事振りが見られそう♪
　しかし阿香…ハンマーの扱いがさすがのプロ級！（笑）香といい阿香といい、いったいどこにあのでかいハンマーを隠し持ってるんだ？！今回、「娘です！」と言った阿香と、Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさまと同じく［６８５３］ラストのもっちーが妙にラブリーでした。（一緒に並べるな？！）

### [6854] まろ（神奈川県：う～む）	2002.06.21 FRI 20:55:35　
	
あれれ・・・もう『今週号』の感想になってしまった（滝汗）
って事で、感想です（笑）

[今週号の感想]
う～ん(笑)、なんとゆーか・・・文字通り『ハンマー三昧』なリョウちんと申しましょうか(微笑)
それにしても、阿香の１００ｔハンマー、マジデカくないスか？！(特大サイズとか？・笑)
その次の１ｔハンマー（※１）は、以前リョウちんが使ってたモノなのかな？
だとしたら、自業自得？！
失礼しました～(汗)

追伸：[６８５３] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
　　　ワタシの父は、『カツミ』言いますが、字は『己』の方を使ってますよ。

※１・・・ＣＨの神村 愛子嬢のエピソードで終盤、
　　　　　リョウが『懲りない暴漢』に、後ろからドツく時に使用している。

### [6853] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.06.21 FRI 19:16:29　
	
　こんばんは～。　今週の感想です。
　とうとう出てきましたね～、１００ｔハンマー！　「思ったとおり」てことは、今まで半信半疑だったのがこれで確信になった、てことなのかな？　「香の勘と技を見事に継承している」、なんだか本当の親子みたいで。ちょっと嬉しかったです。まだまだ自分が何をしているのか自覚がないみたいだけど、「わかんない！けどいけない事考えてた　絶対！」て、少しづつ自分の意志でハンマーを使うようになるのかな？　でも香のときとはまた違った雰囲気で、けっこう楽しいです（笑）
　ところで、倉橋克己（どーでもいいけど“かつみ”って読むなら“克巳”なのでは？これだと“かつき”なんじゃぁ・・・ま、名前の読み方は自由なんですけどね）たちの動きが筒抜けだったのってもしかして、あの岸本忠臣のそばにいたオールバックの秘書らしき人のせい？　とりあえず、事件が無事解決して、あの親子が幸せになれるといいなぁ。ターニャが心からの笑顔を見せられるように。
　それにしてもターニャ、よく眠ってますよねぇ、阿香が大声だしても全然起きなかったし。本当に眠ってたのかなぁ。
　あと、最後のコマにちょっとだけ顔を出してるもっちーが妙にかわいかったです（笑）

### [6852] saekofan	2002.06.21 FRI 09:33:04　
	
＞無言のパンダ様（６８４７）

貴重な情報ありがとうございました。

ところで、すこし気になっていますが、
発売サイクルがすこし長くなっていません？

第１巻　2001.10.15
第２巻　2001.12.15
第３巻　2002.03.15
第４巻　2002.07.09

まだ、気が早い（？）かもしれませんが、ビデオとか
DVDとかはいつ出るでしょうか？
（もしかして、もう出ている？）

※　http://www.tanomi.com/metoo/で
　　CHシリーズのDVD化を推進中。
　（ただ今、「作ってくれ」アニメページランキング３３位）

### [6851] 葵	2002.06.21 FRI 09:26:31　
	
　いもさまが書かれてますが［６８５０］、ＴＶＫの「ＣＥ」終わっちゃいましたね☆テレビをリアルタイムで見てなかったので、あぁ…こーゆーラストなのね…と思いました。セカンドはやってくれないのかなぁ…つまらん☆
　しかしハインツを探しにヨーロッパに行った来生３姉妹。泪＆瞳はイイとして愛ちゃん、学校は…？！そしてアノ喫茶店だけで３姉妹の生活費は足りていたのか？…と妙にヘンなコトを考えてしましました。(^_^;

＞無言のパンダさま［６８４０］
　モバイルテレカ、おめでとうございます♪いいなぁ～…♪きのう書くつもりが、忘れちゃいました。（恥）

＞いもさま［６８５０］
　お気遣いありがとうございます。なんとか肩こり治りました。いもさまのほうこそ、胃痛は治りました？

### [6850] いも	2002.06.21 FRI 00:37:32　
	
こんばんわ。
昨日の神谷さんが出ていたオールナイト聴けませんでした。（泣）
ぐう、悔しいです！！

今日でＴＶＫ（テレビ神○川）の朝にやっていたＣＥが終わってしまいました。一部最終回。（来週からは「はいからさんが○る」をやるらしいです・汗）
まだ、原作のＣＥを読んだことのない私としては、
木曜の朝のＴＶＫが頼りだったのに！
そんなわけで、余裕が出来たらすぐにでもＣＥ全巻そろえようと心に誓った、今日でした。

レスです。
＞千葉のOBA3さま[6827]
「複製原画集」が棚ぼただ～と言っていたら、
ほんとの棚ぼたは次の日届いたモバイルテレカのほうでした。（汗）
人に名前を貸すと良く当たるのに、自分で出すと当たらないってことありません！？お子さまの名前を借りるってのも、一つの策かもです。目指せ、「バン懸」生活！！

＞葵さま[6849]
肩こりですか～、つらいですよね。
私は昨夜は、原因不明の胃痛によりラジオを聴けませんでした。
最近ついてないなあ（この間の雨も）と思うと、
モバイルテレカが当たったり‥。
世の中何が起こるか分かりません。(^_^;)
（あや、ちゃんとしたレスになってない！？すいません・汗）

長くなりましたので、この辺で。
明日はバン金、楽しみましょう！
いもでした。

### [6849] 葵	2002.06.20 THU 22:16:33　
	
　昨夜はヒドイ肩こりで四苦八苦してました。首から頭痛にまで発展してしまい、結局神谷さんのお声の効果もなく、バファリ○飲んで寝ました。なんだってこんな目に…。（泣）

　で、肝心の神谷さんのラジオは…Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさまが書かれたとおり［６８４４］です、ハイ。(^_^;ケンシロウを始めとして、神谷さんの代表キャラのオンパレード！リョウちゃんの登場に「きゃぁーっ♪」と叫んだのは私です☆（なぜか電波障害がひどくて、ノイズだらけだったけど☆）そしてアノ「バンチ」のおみやげは…うらやましかったです☆コアミの太っ腹なところはわかりましたから、早く読ませてくれーっ！！

＞無言のパンダさま［６８４０］
　はははっ☆またやっちゃいましたね、私…。（恥）でもホント、きのうは肩こりでゲロゲロでした。明日の｢バンチ」、ＡＨあるんですね。今度こそ盛り上がりましょう♪

### [6848] yasu	2002.06.20 THU 20:42:44　
	
初めてカキコします。

AHコミックス第４巻は７月９日に発売するんですね！コッミバンチの読み始めと第３巻の穴が埋まると思うのでとても楽しみです。（＾-＾）

### [6847] 無言のパンダ	2002.06.20 THU 19:02:41　
	
＞ｓａｅｋｏｆａｎ様（６８４６）
はじめまして。
かなりの冴子さんファンでいらっしゃるんですね！(^_^)
ＡＨコミックス第４巻は７月９日（火）発売ですよ♪
私も、とても楽しみです☆

### [6846] saekofan	2002.06.20 THU 16:41:07　
	
はじめて参加させて頂きます、
冴子ファンと申します。

いきなり質問ですが、「エンジェル・ハート」の４巻は
いつ発売されるのでしょうか。

コミックバンチは入手できていなかったもので・・・

### [6845] 無言のパンダ	2002.06.20 THU 16:16:34　
	
こんにちわ☆
こちらも雨でしたが、今は薄日が射しています(^^)
でも今日は涼しくて過ごしやすかったですよ。

＞まー様（６８４１）
モヤモヤがすっきりされて本当によかったです(^^)
でも、まー様のカキコにも私は「目からウロコ」というかドッキリさせられましたヨ。ほんとに、もしもリョウが軽い気持ちで「あっちでもっこり、こっちでもっこり」して、父親の温もりを知らない子供が出来てたりしたら本当に不幸なことですもんね。
私もリョウをそんな人ではないと信じますよ！

＞千葉のＯＢＡ３様（６８４２）
「バン木探検隊」の任務、ご苦労様でした！
おかげで明日への希望が湧いてきました(^○^)ありがとうございます。

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様（６８４４）
神谷さん出演のオールナイトニッポンの楽しい内容のご報告、ありがとうございます！なんと羨ましい内容なのでしょう！
リョウの明るい生声、私も聞きたかったです(^_^)
また、おいしい情報があったら、ぜひ教えてくださいネ♪

ではまた。(^_^)/~

### [6844] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.06.20 THU 11:44:53　
	
　こんにちは♪　今日は雨・・・梅雨だし仕方ないけどね、降らないと水不足になっちゃって困るし。
　昨日の、神谷さんがゲスト出演されたオールナイトニッポン、楽しかったです♪　ワールドカップでハメをはずしすぎた人に電話でケンシロウが秘孔を突く、って企画だったみたいなんですけど・・・あの声で「バイビー」とかお茶目なセリフ言うんだもの（笑）妙でおかしかったです。その他キン肉マンや毛利のおっちゃん、もちろんリョウの声もやってくれましたよ！　リョウがとっても明るく香を呼ぶのを聴いて、あぁやっぱりＣ・ＨとＡ・Ｈは別物なんだなぁと再認識させられた気がしました・・・Ｃ・Ｈの世界では今でも香はとっても元気で生きてるんだもんね。ただ、もちろん納得はしていたし、再認識したとはいえ・・・それでも何故か微妙に複雑な気分もしてしまったりして・・・。でも、リョウの声が聴けたのはすっごく嬉しかったです♪
　あと、うらやましかったのは、ポルノグラフィティのメンバーがまだ発売前のバンチをもらってたこと！　遠いところ（以前水曜組だった所でしょうね）でも金曜発売できるように間に合わせるには、水曜に発送を始めないといけないとかで、そこからもらってきて、お土産に、ってことだったみたいです。いいなぁ～。で、そのバンチにはＡ・Ｈは載っているのかな？

### [6843] OREO	2002.06.20 THU 11:12:25　
	
わぁ～ん（T-T)昨日のオールナイト日本
録音セットしといたのにバイトから帰ってきたら
なんと入れといたはずのコンセントが抜けていた！！
うちのお父さんが野球かかってたから消したらしい・・・
野球じゃなくたってけしたんだろうけど・・・
その野球も延長になったのでテープに残ったのは
延長戦の野球中継のみ。番組のはじめにもかすってなかった
も～悔しいったらありゃしない。ふぇ～ん。
そこでオールナイト日本のサイト調べてどんなだったか
読んだらどうやらリョウの声でセリフちょこっと言った
みたいですねぇ
「お～い香ィ～モッコリ～！」とかって・・・
だ～やっぱ悔しいっ！！「録音中」って貼り紙でも
しとくんだった～・・・
あ～あこれで今週AHなかったらますますブルー・・
ブルー通り越して群青色にもなりそうにブルー・・・（T-T)

### [6842] 千葉のOBA3	2002.06.20 THU 11:09:38　
	
こんにちは！
どっしぇー！！私ってば、今朝ここを見るまで、すっかり忘れてました、オールナイトニッポンの事。ゆうべは高校野球ネタで、すっかりもりあがってしまって・・・。もーーー！神谷さんどんなお話してました？ホント、ばかですねーーー。（大汗）

６８４０　無言のパンダさま　バン木探検隊、ＧＥＴしてまいりました。今週号！大丈夫です。載ってますＡＨ！いやーー、よかったです。いちおうそれだけで、感想は解禁後ということで。何か書くとネタバレになりそうなので・・・。

６８３８　いちのさま　６８３９　葵さま　そして、無言のパンダさま。ありがとうございます。ラジ＠聞けるようになりまして、なんか、「キャー,神谷さんだ！」で今回おわってしまったようで。次回からは、内容に集中したいです、うっれしいなっと。

６８４１　まーさま　スッキリされたとのこと。良かったです。ここに、カキコすることで気持ちを整理するの,私もそうですよ。
しかし、りょうちゃんは、こっちが「こうだよね・・・。」って思っても「ホントにそうかなー？」と思わせるところが、またつかみどころなくて、すごい魅力なんだと思います。ＡＨでのほうが、ＣＨより自分の感情をだしてますよね、りょうちゃん。また,性格設定がちょっと違うようで。私は、どっちのりょうちゃんも好きです。

ということで、今度は解禁後かな？

### [6841] ま-	2002.06.20 THU 00:27:28　
	
二度目のカキコになります。
6837千葉のＯＢＡ3様6838いちの様6840無言のパンダ様
ありがとうございました！そうですよね、僚ってそうゆう人だよね！
私が勝手に思い込みごめんなさい(-_-;)
でも、私自身思ったことを言葉にして、気持ちの中でモヤモヤしていた事が、皆さんの言葉でスッキリしました(^O^)

ありがとうございました。
